海賊王入邊 巴基點解可以廢得咁唔合理？

黃道漫畫勁得唔合理好正常 特別係主角團
d主角光環 勁到有幾唔合理都可以寫得出

但巴基係反其道 廢得超唔合理
海賊王羅傑既手下 跟左羅傑幾年
最後雖然冇去到one piece
但都叫做行左大半個偉大行道

同期紅髮做埋4皇
雷利班死老野做曬傳說

佢竟然走去搞左個乜鬼小醜馬戲團 海賊團
重打輸左比個乜都未識既路飛

點解可以廢得咁唔合理
重跨張過沙鱷

烏索普夠主角團

勁wo 我覺得佢打得蠃巴基

巴基9歲上羅傑船 應該起碼14，15先落船（唔肯定）
屌你老屈廢撚到 依條友依幾年搞緊咩
你話佢做船醫唔好打都講得通
但漫畫重有畫佢同紅髮一齊打敵人

細個個陣重成日同白胡子海賊團開波
重要有唔錯表現 比黑胡留意到佢同紅髮

屌你老母大過左廢撚到

勁過一個俾你話廢既人叫勁

勁過
4皇老友
羅傑船員
重想點？

能力未覺醒姐

遲D尾田比埋果實覺醒同霸氣佢，好快變4皇

太早出場，同艾尼路一樣

佢廢到連做艾尼路手下都未必夠班

未覺醒JA
一覺醒 分裂到自己量子化,一係將人打成分子

艾尼路其實可以上到大將/七武海級數

路飛同烏索普夠fd

未做到海賊王點比？

同意，可能作錯左，寫信叫佢改正返？

咁又唔係話跟羅傑就勁既
9歲就上船既話應該係做打雜
呢d大集團點會個個二打六都有得跟老細學野

佢9歲上船 同紅髮同期
上左幾年 直到去最終島前發燒
羅傑先冇帶佢同紅髮去最終島

佢同紅髮重要係打手來
個幾年不停同白胡子海賊團打
打到白胡子都認得佢同紅髮
成個偉大航道行曬
咁既資歷 20年後可以廢到好似未去過偉大航道咁